屌你老母 大家搞撚錯哂 雞蛋同高牆 我地係撐雞蛋

警察加油
張建忠正仆街